{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078657",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "브런치빈 파주점"
    },
    "text": "こんにちは、ブロンチビンの坡州(パジュ)店です。年中無休で運営しており、運営時間は毎日09:00~22:00であり、ブレークタイムは15:00~16:30です。月曜日は09:00~21:00に運営されており、毎週月曜日は9時に締め切られて、注文は20時まで可能です。うちの売場は野党駅2番出口から出たら正面に大きな建物サムユンタワーが見える所に位置しています。1階にはメガコーヒー、札幌、現代(ヒョンデ)自動車があり、逆転うどんの方地下駐車場に入ることができます。駐車可能な時間は1時間50分です。エレベーターは一番右側の一つだけ7階まで運行します。ありがとうございます。私たちのメニューにはサンプラーが15,900ウォン、手作りリコッタサラダが10,900ウォン、ベリーフレンチトーストが9,900ウォン、スパイシーシュリンプパスタが12,900ウォンで構成されています。私たちはバプボはブランチを楽しむ方のために一生懸命に売場を運営しています。うちの売場を訪れてくださり、感謝し、これからももっと頑張ります。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "坡州(パジュ)店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店の運営時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店のブレークタイムは15:00~16:30です。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店の月曜日の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店の月曜日の運営時間は09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店の売場はどこに位置していますか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店の売場は野党駅2番出口から出たら正面に大きな建物サムユンタワーが見える所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店の駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店の駐車場は逆転うどんの方地下駐車場に入ることができます。駐車可能な時間は1時間50分です。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店のエレベーターは何階まで運行しますか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店のエレベーターは一番右側の一つだけ7階まで運行します。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店のメニューにはサンプラーが15,900ウォン、手作りリコッタサラダが10,900ウォン、ベリーフレンチトーストが9,900ウォン、スパイシーシュリンプパスタが12,900ウォンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店では何を提供していますか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店ではブランチを楽しむ方のために売場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "坡州(パジュ)店を訪れるときに何を持っていけばいいですか？",
            "answer": "坡州(パジュ)店を訪れる際には特に持ち物は必要ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 506
    }
}